邊個傻鳩昨日走左貨

我